求救 點應對 求各位巴絲打救下小弟

我18歲 戶口得28k 如果我想開離岸戶口firstrade係咪我唯一出路 定簡簡單單 撳錢出嚟換外幣 求各位大大幫小弟

禁出來

Thx

拎出黎算啦 生活費都要keep啲嘅

28k㩒出黎唱外幣算啦
完全無開户口既需要

Thx ching